以前覺得呢，東亞地區啲咩「光復」「復興」「自強」「獨立」地名好柒好老土

但如果香港光復，甚至... 香港獨立，我都想有個「獨立廣場」

有個「重光紀念日」
有個「光復夜市」

有個....
講下講下有啲想喊

有冇人有同感？

喊咗

你要開幾撚多個post呀？

你唔想光復？

我想我嘅下一代為咗大麻合法化而掉汽油彈

我就喺公園同手足們話當年

順便鬧鳩啲後生仔為咗棵大麻阻塞交通，仲要燒咗條地鐵搞到冇得睇馬...

我想我嘅師弟妹係宿舍搞淫亂派對，搞到唔知爸爸係邊個嗰種

然之後我會批評年青人世風日下，連好似呀叔當年關心社會都唔肯，然後隔離班大學生恥笑我毒撚...

97前真係有重光紀念日

我想我嘅小朋友可以選擇自己嘅人生，做自己想做嘅嘢

呼應返啫

旺角果句唔通巴打你噴上去既

我想下一代將呢段歷史忘記得一乾二淨，因為真正嘅和平同富強，係會令人忘卻昔日傷痛...

我想人人有工開，揸架貨車賣生果又得，做導遊帶鬼佬玩深度遊又得

我想香港有農業工業，食到用到自己嘅嘢

我想香港有真正嘅歷史博物館，展出真正嘅文物

將舊支銀大廈充公做博物館

巴打j得好全面下

臺灣好似有復興路

師兄無心串你
但中國新一代都忘記咗八九民運傷痛喎
你指係民主帶來嘅和平定係威權下虛假嘅和平先？

唔係忘記，係唔俾講
我要嘅係好似美國後生仔咁，喺大麻煙之下，只記得屌閪

你明唔明個景象

大麻同自由都係好事

當然, 但有緩急之分
我想做反對大麻既廢老

國光客運
民權西路